追女仔點為之chur

日日主動whatsapp 算唔算

利申 女朋友話要有空間 好難同安全感平衡

講多d

係已追到定追緊

個女仔唔受你嘅話就算send句hello都會覺得chur

唔靚仔

復合咗

之前佢覺得冇安全感 宜家又話chur 好難服侍

巴打試過？

明白

咩都好似要比你知/理就係chur
同你講
女人天生100%犯賤
你越care佢 佢就越唔理你
因為呢種男人好似個世界圍住佢轉咁
咁既男人係無吸引力
反而你得閒理下得閒唔太在意
佢反而會引唔住主動搵番你
只要你到咁上下境界就明點解d仆街男
明明係條仆街黎d女都要仆住過去含
一啖砂糖一啖屎就ok ga la

又幾啱

唔知細節好難講
睇返你舊post
似係上次分手後冇咁鍾意你
對你仲係觀望態度，所以覺得你chur
或者你做嘅嘢唔係佢想要
戴返頭盔 9估

經常啦

你個樣柒就點都chur

可能係 唉

女人好麻煩

Say hi 啫

都係樂趣黎既

好文幫推

見巴打原來係散左
我可以醒招比你
如果佢仲有留意你ig story/ fb可以咁做
你可以share下同女仔出街既story
當然唔係好親密果種，太親密就會將佢擊沈
或者好單純咁影兩杯野飲
影到對方隻手就得
又或者去參加d你以前未做過既新活動
咩都好只係帶出一個massage
「我冇撚左你都可以生活得好開心好好成個人改變晒，仲有女仔約到出街有人approach添」
如果你一味做番以前果個你係毫無進步 對方係唔會理你
只要對方唔太硬頸同埋對你仲有feel ge
佢會忍唔住會借d兒關心下你
如果佢對你無feel ge 咁做咩都冇撚用了
搵第個算
Btw 上面果招只供參考，亂玩亂到冇左條女唔好怪我

安全感唔一定要成日見成日whatsapp
可能佢想你其他方面定性啲啩
佢冇講又好難跟

同意巴打話唔好乜都圍住對方轉
搞到自己冇晒吸引力

男女都啱用

點樣做到

其實係
因為人性黎

追我post 死心

但事實上咁嘅關係分分鐘仲長久
唔係刻意吊對方癮
係大家有自己生活同時會陪對方經歴一部分人生
揾到呢方面sync嘅人係好幸運

好多嘢互動就雙向嘅
如果次次做主動都係同一個人
咪即係chur囉 或者人地唔想睬你囉

其實啱

你高你靚仔就唔Chur

好啱
好自然咁
有自己生活
想搵就搵

唔高樣衰

但係佢4個鐘無覆我 中間成日online 就算佢出去玩又盛
都唔洗咁呀

放下啦
你根本唔重要

大前提 最重要係個樣

我條女同你條女都差唔多😶
揾返自己生活先

有咩生活好搵 focus唔到

我依家都係
約多d fd依家

如果喺拍拖之前本身都無生活呢

佢係ex
想追返 但係好難咁

Your face

我都陷入苦況now wanna die

ching諗住點做

大家放過假佢有佢搞我有我搞
叫佢有事再搵我

你未散 又唔想後悔呢
就做主動個個啦
攬下拖下已經好好

就係我太緊張佢，佢話我管佢先同我分手

冇fd

佢覺得你chur就係chur

人地明明日日whatsapp 日日見都唔厭

我都想成日見

唔明女人想點

我夠想成日見啦
但係會畀到壓力佢㗎嘛
我依家都費事畀咁大壓力 試下撳住自己唔搵佢囉
搵多啲其他朋友
朋友here

大家都是毒撚 可以做朋友的

見到個樣都Chur
唔好很埋黎

有錢

啱呀 岩岩先經歷完

有進步嘅男人唔係呢種呀柒頭
用呢個方法嘅話
女仔會索性唔再理嗰個男仔

算

話題唔停不停whatsapp 另計

要搞到走嚟問冇女嘅連登毒撚
都真係幾chur

共勉 巴打有冇tg

冇朋友

hi 女學霸

毒L=chur

時間唔啱
空間唔夠

兩大熱門撚仔籍口
去到尾都係條女唔夠愛你姐

唔鍾意你你講一句都係chur

想識一個女仔 可以點入手

Chur好過疏離
利申絲

請問倒追點為之chur
男仔係咪會因為對方係女所以點都會敷衍下佢

Why so fking true man

女人唔識珍惜
唉
放下更好

唔會
其實男仔鐘意人好明顯

樣衰=chur

男人唔識珍惜
唉
放下更好

唔中意你既, 你做咩都叫chur

me toxic j

唔係話緊你有錯
只係我以絲既角度去講

very useful

認真咀嚼下
幅圖幫咗我好多

其實自從收兵風氣成為主流之後已經打亂哂
好難再咁睇 例如偏熱心既中左幾項都仍然唔代表條女對你有意思

唔係睇幾項
係大致上要中晒

有女搵男仔傾計係咪一般都會keep住應
定其實再被動既男仔見到心儀既女仔都會主動，佢唔係就已經收得皮

再被動既男仔見到心儀既女仔都會主動

because they are boys

明知無可能想放棄但佢一覆機又忍唔住 咁返去
覺得自己好無骨氣

成日whatsapp問做緊乜 係邊
答左你又要chur住話要跟埋去
唔覆你又死唔斷氣係咁whatsapp你
太煩真係好討厭 俾返啲空間人

巴打 我都係過來人
後尾就學識，生活唔可以太則重於一個人
當你忘我咁投入去愛，出盡力照顧佢，
你生活就會圍住佢轉架啦

咁當你生活圍住佢轉，你自自然然無左自己
無左同朋友嘅時間，進修嘅時間，私人時間
當佢一離開/唔見人，你就好似天空無太陽咁
唔得架

講到底最緊要就係將時間用係有興趣嘅事上面
擴闊下圈子，試下行山做GYM，打扮下
切忌將所有注意力放係一個人到

投資都講求分散風險啦！Right?

sorry

例如呢 已經分唔到佢對我係有好感定純粹好奇想普通認識下

okok

I will remeber all yr words

you can feel it by yr heart
分唔到=== 有好感

若即若離先好

睇下對方對你有冇好感

利申: 鍾意我嗰個你可唔可以積極少少 同我講咩都得架喎 搵嘢同我傾就得 on9野都得
唔時唔使扮型俾我睇 我已經覺得你好型架喇 我其實鍾意on9嘅你架

若即若離唔係個個受用 對方係咁我會覺得我係可有可無～ 由其係一開始秒回到之後嘅hea回，我都猜不透你想點又點敢對你認真？

所謂男女攻防戰啲招真係好on9 唔知害死咗幾多對有機會發展嘅男女

CL

鐘意你咪唔chur

你又知佢鐘意你

試過有個fd追個女仔追左6年 個女仔一話我個fd 我個fd就係我地既聚會黑曬口面 又發曬脾氣咁

有啲女仔好痴身想日日痴住你，有啲就想要多嘅空間。樓主女朋友好明顯係後者。

唔好讓對方成為你世界的全部，除非對方把你當作，同時你又不會反感，同時間理智大部分時間要凌駕情感。你身邊唔係得佢一個，有正常社交架嘛，成日圍住佢轉擺晒所有心機落去係好唔吸引，凡事唔好去到太盡，盞逼死自己
但都係果句睇佢夠唔夠愛你

我女朋友係前者，一齊左半年，keep住熱戀

男朋友日日秒回想知我所有時間做緊咩果d⋯⋯我覺得冇晒私人空間，好大壓力

咪亂鳩教人啦
我係絲 見到呢d post 會立即心淡

傾完佢都改唔到...呢種隨時24hr on call係佢要既安全感 可以點做

算係chur
對方係咪好少主動搵你
就算樓主你依家有冇囡都好, 都要間中出去蒲
除非佢真係好愛你 否則你唔好太上心
如果你地唔好彩散左 到時你要搵過另一條囡就麻煩

咁癲
如果雙方連信任都冇
咁好難一齊

條友真係on lun9 嚇親條女 本身鍾意你都會覺得你係player即刻走啦
唔識就唔好搞啲咩戰術啦

唔好咁chur ar，等陣係咪又話厹ga la

去唔到9之後

我覺得唔係咩戰術 只係一個做法
人地都係講緊隨意share下 唔洗太親密既行為
假設咗條女仲有留意你
而唔係專登po比條女睇咁刻意去證明
女人就係鍾意爭 見到有其他女人都覺得你好 接近你
佢地內心都會妒忌

同埋正常男仔影下同其他女仔一齊就係player?
你係咪一拍拖就斷曬所有既異性聯繫
成個世界得你另一半?

其實所謂戰術真係因人而異
有人受有人唔受
當然有反效果，未等樓主自己承擔風險

反而呢個所謂戰術
背後其實都係叫人唔好太focus喺對方
要有自己生活，等對方對自己改觀
咁不如將重點放喺改變自己心態仲好

最怕係會錯意 我覺得係 可能係其他人眼中唔覺得係

不過如果自己本身份人冇咩朋友又冇人約
下下得一個人，點可以做到「增值自己」？ 人地都覺得你份人悶唔想同我相處

試下唔搵佢一排，睇個男仔有冇搵返你，如果佢對你有興趣一定會做啲野或者搵返你

條友可能就係用緊呢招試我
本身傾得好地地 無啦啦消失左